熱狗：唔講咁多 即刻駁嘴

包拗頸 終極contrarian

人地落莊 佢地就延任
人地戴罩 佢地就唱淡
人地嗌光時 佢地就要嗌第樣
人地贊成 佢地就反對

得個屌字
實質同販民一樣無鳩用

尤其係迷雲嗰班孔乙己
日日笑yc鳩做 不過自己就十指不沾陽春水
我村口隻狗付出仲多過佢

寸緊仇b趕街坊

又真係駁唔到

法子寸就話姐
太搏做就肉酸

件tee個logo

垃圾po 上嚟做咩

共賞